十幾個人支持政府修例, 咁獵奇既新聞都比TVB做到

播支持修例既時間同反對新聞一比一😂

TVB今日點fake班廢老？

好撚公道！！！一樣咁多時間

Sorry 係有成兩打人

大公報大電視一路播 呢班人就一路俾人屌

遊行人士因爲有人打尖所以好鼓譟

搵左好耐咪串

遊行既人每人"two"一啖口水都浸死呢班仆街!

笑能死人咩
鏝迷仲疊馬過佢地

cctvb狗黎